推！ 千奇唔好咁做 會好大鑊

紅磡站連住東鐵同西鐵綫 一有啲咩事 例如係Dumb雜物落路軌 用英泥封路軌 燒火車站 跟住又拎啲物資去紅隧set rb 咁就好易癱瘓曬兩條綫 咁東鐵綫就連紅磡去大圍既站都無埋 影響到好多人 仲有唔好搞到poly 特別係春袋 可能會提早結束個學期 你知架啦 啲學生無野做就會無所事事 發白日夢 咁就唔好啦

千奇千奇唔好咁做！！ 求下你地 陣間又勞煩到啲毅進仔啦 佢地乜都無得輸 咪搞咁柒多事 唔撚好咁自大呀